點解以家明珠無播啲舊片

以前間唔中都有Die Hard, Alien, E.T, Back To The Future個類舊片 好懷念以前係電視睇呢堆電影

以家點解無再播？

想睇返迪迪尼啲舊片都冇了

當年有張學友星期日九點半播
次次都追住睇

因為而家既舊片係果時既新片

因為鳩hea

一年先52個weeks , loop下d 連續電影，哈利波特，魔戒，魔盗王，蝙蝠俠，etc 唔駛諗，又一年

一見到loop哈利就唔開心

哈利個世界觀其實幾正 但次次睇一陣就無癮